[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6014)

Slow

史迪仔！

藍若J死變態

?

列斯笑到

我就睇埋德甲會唔會撚我半大

樓下比ＭＧ含

列斯聯
比低組別球隊入到兩粒

列屎

屌你老母 連續4場輸頭十分鐘入波 開半細

屌你老母列斯聯

流浪狗

屌你老木隻秋

差啲就你比mg含

天主教肯入未呀

真係捉到場爆冷，但無錢買

伊巴真係搞笑隊

魔法卡： SG！！！

gchi

佢召喚你

打！往死裏打！

關我咩樹

原來你咁想我死

10-01

漢諾威
阿爸癲

Crawley town

我可以不被召喚嗎

仆街對咗

拉素入未

今晚仲有冇水？

玩佢前列腺玩到噴水

連登帕爾馬大船

垃圾素

拿玻里有冇咁廢

唔出了

Blocked

半客先得唔得

E巴比多一角都唔得 唉屌

前列腺？

茅撚入未？唔係又走盤啊

鏝城收哂油

打唔打機牙

拉素個黑鬼收左錢 3球必入球唔入

玩咩？

12C!!!痴撚線!!!

13c

收咗mg錢

5C癲撚到...

2:2 羅馬劇本

帕爾馬頂埋下半場

前列_

你想

唔係同你玩

拉素 1.5b

當輸左算 邪教落後未cup過

12m

史特加比多粒啦

唔貪心車咸大波
拿坡大波就夠

伊巴12碼得唔得

大波大角 西甲正氣到

伊巴12m

拉素1.5大

叫就有

同路

不過12m好難入

炸左

Mo 12m

完

可唔可以絕殺2:2

11點買咩

完場了

鏝停C

屌

大家今日撿幾多了？

又話有12m？

暫時-120

拉素一球都冇?屌你老母

屍都無得撿

推

點解13 角

鏝40

越位

炸撚左即完場，屌佢老母

格流22場不敗

臭堡半大再刷角

撿骨

羅馬 發達半格

咁少好快追番

買左拿玻 中左就追得返

垃圾車

-2.2k

化石好值錢

1100 格流

又買下盤

列斯2.5b

+1950, 負碌執到

鏝入未

老友 我屌你老木

今晚無賭過波，仲有咩好介紹？

識買了

人地22場不敗你做下好心啦

天主教1-1
快cup

未睇 sg睇中華倫想跟

我

好，和

和咪得

屌你老味拉素

列斯聯

鏝7.5補唔補好

列斯聯廢到

咁夜，想要啲收錢訓嘅場次

屌你老母列狗，爆撚到

車穿盤先定曼先

我都想要 搵到話我知

奧格斯堡比多球半大啦

死車狗

鏝買咗5.5/6s 比條生路

就試下個鴨爸丁

信G，鴨巴

列屍比人炒

車狗曼狗踢正3球就唔踢 假到

艾拉維斯ok？

好波

史特！

擺明唔穿盤

屌你老母終於唔撚半大

車咸食撚屎啦

今晚啲波閪到

好 跟你

鏝狗又撚手足...

可能走盤呢

邪教未試過cup

茅撚走盤訓覺算

曼城一定有多球

買左5k拉素追數 禁屌唔入 仲要係空哂都唔入 好假

樸茨 拉素

贏3場盤有受平半，又幾好

樸茨走盤今晚唔撚賭

我地仲有雲巴

天台有d凍

跟你地算

垃圾車路士

列斯聯6:3 10 2 200

鑤無入球落大飛

車曼又收油 等完場

做人要有希望

祝中

拿玻快贏啦

車咸cup 佢啦

茅狗入未？

我都跟左

臭格輸半當嬴

拉素入一球先

好多水

拉素入啦唔該

上船！！！！

車咸最後6分鐘入多球啦

到時輸就知咩料

拿玻拉素想點呀

車狗對英乙得3粒 仲話大部份正選

最近買三場平手全部走盤

含撚啦

天主教入未。。。

買左咩

唔洗輸仲想點？

拉素又假封 有冇咁撚難入

鳩下鳩下中

鏝 3.5/4大！快啲買！

屌我買唔撚到

原來又是你

曼城比人吊打

又暗飛

拉素1.5b

布狗2:1 GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL!

認真 以我賭波咁耐嘅經驗 3.5一定爆

仆街琴日咁辛苦追2000，今日又輸返出去

天主 拉素入啦

輸埋

雷根斯堡❌❌
柏達邦 小注✅
伊巴❌❌
天主教大學
哈化柏林
史特加
96✅✅

mg一講你唔洗輸即輸

列狗入返粒先

拉素

拉素真係比狗買

車4:0

訓覺 屌你老木

哈迪斯 角大派錢?

我冇心的

拉素射親都封 又唔撚係入
每次見到封盤幾撚大期望

Lazio 空門2碼唔入

門前咁都唔入 我阿婆都入啦

車

拉素真係要blacklist

拉素1:0

拉 1:0

？

曼城入多球啦

車咸大波絕殺啦咪加時啦

買nogoal燈自己真係有d用
買左唔夠3分鐘

Lazio Goal

咁快頂唔住 又要叫cup

差你渣 拿玻里

格流入波未

0-1拉素

曼城入多粒啦

拿破想點。。

屌你樸茨快追和

希望有

如果對家入呢

叫緊糊

維羅納入未

你反下底得唔得
拿玻拉素全格

茂夫追和啦 串左拉素

加油

法倫斯易到

parma廢過閪 收皮吧啦

含得

我了

拉素終於入

曼菲車咸

哥狗真係夠撚薑攻都唔攻下

拿玻點解咁撚廢

曼差啲比人入..

車狗賤種
半6全8

今日全炒
下場all in阿積士

邪教又唔入 屌你老木

曼城勁撚到

曼頂住唔識都唔好輸

格流冰封入球

咩話？你買10蚊注？

阿積士應該都中的了

今日咁多場反cup

法國拉素好撚大曬
對撚住個龍都唔入

Vvv

曼城準備入4:0

拿波快

窮 比人財政封鎖

拿玻應該nogoal

拿玻上

咪

拿玻go

Gogogo

振夫綱未？快

Gogogogogogogogo

拉素入多球

又話老婆唔知你買波既

拿玻

888888888

係咁亂禁 點部署

伯明入一粒得唔得呀

鏝 7.5b GOAL

拿玻唔叫了 下星期再賭過

鏝城準備入

你見我最近少上水就知咩事

今日放假偷賭渣

利記定曼城睇盤勁d

俾埋9角啦

拿破崙

曼城

鏝城就入

我唔知，但想知，快

曼城降級啦

咁都8角

老婆chur佢扑野

曼地3:0 ft

比甲2.5b-2

贏緊3粒都要比人屌 慘

原來是咁....

垃圾天主教

女性主義萬歲

鏝城3.5s goaaaaal

拉素快開1.5b

乜撚嘢烏雞都贏唔到呀痴撚線

女人唔岩你。。。

天主教

成隊邪教 去釘十字架死啦

吊 連你咁玩我

西甲個角球盤唔識郁

屌 賽前3.5s得2.xx 無第4球應該都成十倍

買親天主教都閪

卡迪斯fg

狗素20

拉2-0

LAIZO!

唔係應該好低
記得睇過

半場喎

失控緊十幾條片係手

唉屌拉素串拿玻點補好

帕爾馬大船

連登大船沉

格流12m miss

拉素全格我想自殺 屌 1:2啦 咪撚煩

茂夫真係67

啲垃圾盃係咪又要三個鐘

針，鴨巴紅

拉素再入
加油

齊贏

拉素贏盤都要blacklist

鴨紅

阿伯丁戰神卡!!!!!!!!!!!!!!!!!

鴨rc

Ajax 10.5b 101200

垃素反底

烏 ng

拿破大波又死 格流又死 德甲即場角大又死 今日買咩都死

鴨巴甸紅咗

鴨連續兩張戰神!!!!!!!!!!!!!

香港仔2張RC

12m missed

好on9 有十二碼唔係唔俾紅牌嘅咩

2張紅係做乜鳩

1 only

謝拉特隊野聯賽咁撚勁 唔買佢都唔應該買對家啦

話左miss

咁都紅on9

直接射出界

做乜miss

你又知 唔通

拿玻唔撚係連閪兩場呀

鴨全餐 88 all

癲撚左仲要miss埋

格流又做半和 唔撚識賭

唔怪得拿球里無角 烏雞都唔清波出底線

是

球12m直接射出界。有體育精神

下次可以02先講

唔係啦，大把呢啲全餐

琴晚買彼得堡先中咗

鴨巴甸w硬了

鴨巴甸打交？

烏雞都贏唔到

謝狗10

中

00

都針得

成日俾烏雞逼害

被發現

請注意：
香港賽馬會提醒客戶慎防假冒網站、電郵或可疑來電。馬會從不會要求客戶提供個人信用卡資料以作投注戶口相關之用途，切勿向可疑第三者提供敏感個人資料。本會注意到最近Facebook上出現一個稱為「香港援助基金登記專頁」的專頁，聲稱任何人士如成功登記該專頁即可經投注戶口得到現金津貼。本會嚴正澄清與該專頁並沒有任何關係。本會提醒顧客在提供個人或敏感資料時，必須保持警惕。

點解你地話miss我個球探0:1

屌你老母格，咁都射失

球探做乜撚...原來0:0

2021 仲球探

兩紅
0:1

她就是老婆

風紀接班人

拿破入未？

黑單蛇快走 我掩護你

現場00呀

卡樂b！

卡迪斯goal!!!!!

克羅托內追和未

咁0:1都係遲早的事

家醜不出外傳

拉素仲正氣過拿玻 點撚賭

中中中中

小妹就係佢老婆

做乜

卡迪斯FG!!!!!!!!

屌你老母傻閪 走緊盤你咁快開心到咁

炸

終於中

但係我好記得新例係講明12碼無紅牌

唔會 我輸左5口 買左格流

咁就0:0完啦

老公！賭你老尾咩 返房69啦

rc都可以炸？

有睇上場拿波？一世blacklist

謝狗REAL GOALLLLLLLLLLLLLL

花蛇今日早左喎

卡迪SHIT 炸你老母閪

真係入啦 再見

好似唔係 嚴重情況下都全餐
不過球證判決

入房等前列腺ready

邊有可能唔贏
造到2張紅牌

卡迪斯真炸定點

格流goalllll

Var緊

冇炸

拿波里快小小贏

拿玻隊抵你年年無冠 嘜撚野音樂比利

正氣到

快啦

。。。。。。。

啱啱花嫂度走

係就快入

克羅托內J和未

又入？

又性交轉運

唔係一張紅咩？

Real gogogogogog

拿玻里馬上入波 屌

球探又彈，33分鐘

VAR GOALLLLLLLLLLLLLLLL

係啊 黑單又入我

西甲上

唔知鴨咩foul 但如果唔係存心玩球 e.g. 拉低人／撞人 唔係想搶波 就可以照全餐

合理

中間蛇 哈化定呀積 快

意甲大波閪

烏雞啲人唔識射波
球球都藍天射球

...??

Napoli 8.5b

想一棍祖記

點解咁都計

臭格頂住輸半當嬴

忙到

音樂比利唔係拉素咩

乜9愛的迫降

禁快左

Var 12m

var12碼西甲客

咁勇猛？？

極限半大

艾拉12M

佢個下其實似唔小心掂到腳
所以2張紅真係好on9

鴨巴玩撚完

西甲VAR 2.5b叫糊

？？主係咪已經入左

禁區拉人拉到仆街

有無睇法？想買埋就訓

艾拉1:1

呢場開到半大係奇蹟

西甲呢兩隊半cls

半大又中

但我無買

半大快到

唉拿玻空難算 痴撚線

屌你老母拿玻里

西甲準備又反杯

1:1
上半場會補幾耐時呢? 有無最少補8呢 搞咁西耐

卡樂b no goal 了

屌 買咗客入波先

我覺得追追大好似好啲 祖盤太低水

要左0.5/1想4

見到你唔再追擊真係好欣慰

狗會不如封到完場啦

會唔會整埋個3格角大. 同場出現

平時呢兩隊波 波都唔係好識踢

意甲全８Ｃ

ＤＬＬＭ

求救

驚佢1,2球收工 比你咁講一講唔想買

烏雞俾人入啦 咁樣逼死我

小白蛇今日有冇咩心水

鴨狗準備2RC
收山腳

Ajax半大？

半主？

嘩 世一職乞？

拿玻里俾多3隻角

阿積士有冇朋友

唉 有無人同我一樣 賭到好亂
買伊巴 二世 2場都人cup
之後格流大船 就買鴨巴
點知就開格流

半大

都得

我係咪要燈水了

無拉,. 上場半10全12 都踢得出黎. 呢隊拿波里都係全隊中covid

阿積士有冇手足

原來是你

都未完

拿玻賤撚輸撚咗佢啦

抖下lor 賭小幾場會死咩

AJAX!!!

拿波里即刻入波！！

卡迪2:1

比甲2.5b-1

帕馬俾多3隻角

拿玻璃正仆街

格流半大 5 1 100
會SKIP未見過的名

拿玻絕殺未

一

我早兩日都係咁

輸撚咗40k
追數追到我仆街

仲未入？

啲波多到 成手飛係身

Zlo

Lm

Ajax讓咁小係咩玩法

艾拉都識入波

好

拿波原來咁撚廢？

打氣

拉素快D比多球

今晚難賭到

佢對嗰隊燕豪芬嚟㗎 假假地都第二名

老友差幾多？我都8899了

拿玻拍拍拍

小注 燕豪芬 受半一

我真係屌你老母拿玻里

睇岩轟1,2場好過

屌你拿玻里

又祖記 買親都西

屌又對咗

屌你老味拿玻里

之前果100k冇得搞，果度睇緣份

星期五輸咗40k已經追返7成，而加-10k

屌你老豆拿玻里

喳喳林比多2c

屌你呀妹拿玻里

烏雞有冇咁撚守得...

屌你家姐拿玻里

屌你全家拿玻里

-5k點追？

屌,拿玻里不如輸埋佢算

24號開咩罰球屌你

次次過關都斷1關 差一球, 屌

入5k

屌屌屌屌 屌你老母拿玻里

你可以問杜狗拎

拿玻 烏甸是但一隊比多球啦

1:2了唔使啦

戒賭

1c

拿2-1

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊
拿玻2:1

係唔係真事 拿玻里

真係賤種隊係都要人屌

意假全上盤

那不勒斯!

拿玻降班啊

意甲上盤日
我買左下盤

留馬會ac

好彩冇買no goal

好撚黑
買烏雞Ｃ
又冰

黑單3中2？

正想講

哇 全上盤

巴卡都入波

好撚興奮呀

AJAX 秒失笑到

牙積屎

燕豪goaal

拿玻 -1c

係要屌哂你全家先識入

3:1派你

拿玻 GOAL!!!!!!!!!!!!!!

拉素神10

我今日馬頭9場加加減減輸成萬，尾場一棍追番晒

波就11點先開始買，兩場都輸緊

阿積士

冰封角球！！！！！！！！

下場買5K

史迪！

Ajax即場win

賭咁大

不了，500算

skip左阿積士

串左拉素

岩岩仲想講史特加開到-1派 就入左

阿積士又炒
繼續全炒

Ajax會唔會又撚半大

又bin

Ajax秒goal代表半大又收皮

1

same 2x1

老友我買唔到鴨巴

一陣3:2先再嗌

通常都係

半一全上盤

俾人秒goal喎

原來你都有賭波

而家啲波根本主場同作客冇分別
十場有8場都係開客

Same

針鳩哂 得返比甲3.5b可以叫

意甲德甲全上盤做齊曬
癲撚到...

臭格輸半都頂唔住

阿積士11.5b 101200

勁

我唔識買馬，之前買波執咗唔少，有人俾tips我車咗兩場10k單w，結果得返回贈派，之後仲要啲波輸到仆街

我都係專心買波算

帕爾馬比一粒黎

中風賠率買-1好似依幾場都開晒

77

你好彩了，有張紅點頂到完場走盤

Can

Ajax肯撚定撚半大 因為我買左半大
買親半大都未試過秒goal收錢

烏甸俾多C黎

阿積士地獄式刷角開始未

咁都無off 1比3呢球

豪記好波

而加希望鴨巴甸可以頂撚住走盤都算

我屌你老母又係補時爆c

祝贏！！！！

lm

又係差１Ｃ

11C

卡迪3goal

1:2ft！

我都係 15分鐘內入波嘅都係無半大

齊羊

10.5B拉素

上盤大波角大.....

我都唔識買波，跟G蛇對家長期正數

有時寧願15分鐘先fg感覺易d

烏雞絕殺c
痴撚線
差d叫左出黎
生命注買左幾皮。。。。

正氣德甲角大

.

我未

8.5B 齊羊！

有

十點開始大部份半大

啲閪甲願刷好多 天氣凍落下底

屌我10.5 11.5

今晚冇嘢賭 收手了
拿玻贏到追返晒今星期輸嗰d

唉....我已經俾依個星期買親既角細絕殺4次了...平時都唔玩...

阿積士輸緊唔撚識 刷 想睇佢荷甲無冠

9c

自由球 世界波

我睇下今晚順唔順
順就 10 1 幫你留定一個位

仆街拉素咁都大唔到
屌你老味

有冇人派

我差d屌死佢老母 冇第9c

我真係屌佢老母 買唔到8.5走咗去買9.5

乜撚野.阿積又半細..

鴨巴甸cup佢老尾

不反了拿玻璃

意甲3場買咗場9C，其他兩場10同11

謝了祝贏

贏到就好

原來是你..

我成日都同G蛇同路

黑單勁中 派我未

打個J轉運先

意假上盤費撚都有就神奇 買唔落

應該都係

鴨巴甸同我戰神上身大炒格流

留意左近10場秒goal全半細

馬會app壞左？

烏雞9C 救我一命

Allin左邊場

阿積士上盤可以撕飛

我祖

是但一邊入多球

Ajax個場會死幾多人

Me

屌你老木阿積士

燕豪芬2.31派錢

我救你 唔好死

史特加

史力加快刷2c

ajax cccccccccccccccccccccccccccccccccc

支持

乜撚野阿積士又無半大...幾撚多場

臭格rc

阿積狗

哭𠹌咗

個球又傳得幾靚嘅

咪撚炸呀屌你老母

Ajax笑撚到我

20

0-2

有！

0:2

半大易到

逆向穿盤 nice

流浪半大！

頭先雞皮兄 俾個5黎 負負得正

跳算

ajax 出黎搞笑？

格流

乜嘢阿積士

屌！！！！我屌你老母 快炸

我禁番馬會原撚來無買到

易到

CLS 反CUP 得5倍 癲撚到

Ajax 反cup

ajax psv真係撚鳩半大

阿積狗反杯 幫master g含

阿積士抵撚死

鴨巴甸正垃圾

撚咩半大

咪半大左

psv 仲有1.39, 好過_ _

咩呀 唔係cashed咩

唔洗杯都要含啦

半大Gel

係 入錢算

好彩仲有流浪狗

阿積士個龍咁低分
咩事

你睇緊上年嗰場？

1點點部署

睇緊條link delaysorry

阿輸波都冇角 cls

史特咁都唔入

仲買左咩

85台咪播緊 洗咩揾link

忍手唔買阿積士10.5 係好事定壞事

比甲蘇超入多球啦

燕豪芬果個應該想戴帽
本土對阿積士戴帽j幾年

屌你老母咩史力加 半9全12

史特刷多兩C啦

依排買咩盤都輸
都係抖下唔玩

阿積士都針9埋

阿積屎 流浪狗

10.5S等收錢

呢場波比狗賭

ajax刷角啦

咁唔買了

馬會做得咁絕 杯鳩佢算

阿積士半場入一球

邊個話ajax係賭仔救星？？ 有冇人可以打救我

馬會開親ajax淺盤都閪

半大wor？？？

ajax中柱

買完鴨巴先記得佢係賤種隊

食屎啦 死阿狗中柱

屌鴨巴甸阿積士
針2k又要1k起步

ajax半一真係唔敢買

一點買咩
卡利好似幾好

屌你老母史特加咁樣爆我NO GOAL

德甲有冇多1C

我都買咗

跟咗格流對家針了

徳甲比多隻c

令到人戒賭，算唔算救星？

14

勁撚到13.5s
No goal全爆

真係一絶

比甲2.5比球黎先

德甲會唔會有多角

15C...爽撚到

15C

德甲都爆角...

哈化ok?

真突快大

今日上盤惡撚到

CCTVB播啲波下盤都輕鬆收錢

真係屌佢老母 又爆無入球又爆角

阿積士半場入一球快喇

買中曼城 3:0 唔挽了

4倍！

尋晚史浩克個場大炒就即吹冇補時差1角角大
依場就大炒有補時爆2角 狗會仲要早封

西甲場波瞓撚咗？

我覺得讓太淺

Ajax踢到贏緊2:0就完場咁

格拉係咪戇撚鳩

不停攻緊喎

燕豪芬拍大巴 ajax點cup

反cup得5倍 實有波入

鴨巴

謝狗又撚

屌 格流盤

比甲入未呀屌你個閪

我暈撚咗

哈化x卡利

好難捉摸

鴨巴頂住

Ajax 1:2

快入多球半場3.5b

格流對家rc 都被人入

西甲又角細

ajax cup

假球

入鳩流浪
要贏埋盤

真特 2.5b! 多謝出水手足

強勢回歸屌波
1 漢諾威 2.5b✅✅
2 真特 2.5b✅✅

聽日可以食餐好啦

另一場蘇超入未呀

炸？

Fake

艾拉戰神卡

Ching 重有冇？

IFC見

西甲紅牌客

講玩即炸

諗緊呢2關 祖/薩 法林/施 好？

基維 卡迪對家紅左
入波未

屌你格流 人地紅咗都入到

比甲d大波比狗買 水又低 又鍾意撚狗

祖低水寧願飛

迫害

又炸十二碼又射唔入

又好啫

不過會唔會貪心咗D

格流屌你老木 好撚暈

買左西甲上盤想講分分鐘打多個都入唔到

今日我旺

最緊要唔好俾格流入

又可以慶祝定

又慶祝

格流快入

真特利雲入多球啦

西甲8.5s 穩？

打多件都要震

老友

鴨巴cup未

和好咗？ 佢唔係jer 你嫁咩

卡迪2-1

冇心情jer人

1.5都要嗌到牙血都出

同是天涯兩碌撚

點好

格流閪到

快撚d死啦咁

ajax 杯未？

又引戰 我明明引導緊佢哋和好

卡迪斯！goal!!!!

俾返個2.5b我

你引導大家贏錢好過啦

卡迪c救我

啱啱買唔切

跟ky 1點角細好過

唔識買

Ajax 11.5b

同路人 不jer了

放過佢啦

你老木

有冇ky

主勝1.87 冇買到

10.5都針左

買燕豪fun客win 領先緊有2倍

你邊洗ky

西甲一角都冇

你老相好

你又話買咗阿積士

熱刺個場唔開?

係 見有好野緊係預埋你

阿積士下半場cup佢

西甲半4全4cashed

場場都大係真特又細

真特快入

好能暈

阿積士cup你就要幫我含

Gel

下1.2炸左cls
當撚左大波贏。。。。。。

係 深喉 吞精都得

:0痴撚線

下半場1.1
大波會豬？
下。。。。

費撚最多得半格
唔賭呢場波

哇 差d2:2

好撚頭暈

西甲？

即係未啦

ys 中柱

係 中柱

3:1

真特屌你老母
半2全2
1.2炸屌你老母
下。。。。。。

3-1

３場 ３：１

卡迪c分粒比格狗......

基維

今日又-1k 想戒又戒唔到

法倫斯戰神卡

真特唔入比人入啦垃圾 1.5倍過關都叫到閪咁

Psv 第4球
80%

萄超客隊垃圾

Gel走咗

Feel到阿積準備反杯

追

係

5倍反杯

鴨巴快頂完場

輸到冇心機

哭撚左 買左無5分鐘

卡迪正氣嘅

真特屌你老母
半2全2
1.2炸屌你老母
下。。。。。。^_^
真特屌你老母
半2全2
1.2炸屌你老母
下。。。。。。

比甲全部仆街

2.18

格流真係閪隊黎
同愛華都係

下注買200

半2全2屌鳩佢

愛的重心 卡利亞里

玩撚完

祖定薩 法林定施

咁都唔入

強勢回歸屌波
1 漢諾威 2.5b✅✅
2 真特 2.5b❌❌❌❌❌❌❌❌❌

要左祖

跳樓算

呼，咁都走盤，有運

又走盤

買左150 @1.85

諗好早餐食咩未

Jer lun dou

祖

買大
見1.2 計左收錢
一開番1.1

唔使諗約埋人了
睇嚟冇錢食

cup 佢

2:2

2-2

Ajax快杯佢

3倍反杯有冇？

準備含

咁低水 cup硬

吹左

冇性

邊個話Ajax cup 幫MG深喉吞精

炸乜 屌

對家入

ys

Boom

費撚大波
哈化盤

強勢回歸屌波
1 漢諾威 2.5b✅✅
2 真特 2.5b❌❌
3 哈化柏林 2.5s

隻腳大過頭

下場追番，仲有時間

西咸件賀拿去左阿積

開心左2分鐘 又要等cup

艾拉似no goal

唔好咁啦 出少句聲有得深喉

Gun

真特屌你老母

半2全2

1.2炸屌你老母

炸你老母

唔講野了

你個名

燕

準備失控

卡利亞里

失控了

#972 #973 對到

對咗

阿積狗腳都震埋

和波撚狗格

比次機會

廢撚買⻆大洗唔洗驗腦

睇廢撚落唔落底 卡利專送角

費撚 單

熱刺果隊主場個場仲閪過旺角球場

8.5 -33333333333

個球證收左psv幾錢

又金十

單雙之鬼

你老木 差啲買咗

唔好咁

01:00:32點避

如果